 В 19.00 
в комнате Студенческого Союза МГУ 
ГЗ, 10 этаж, 1021
ПРОСМОТР советского художественного ФИЛЬМА режиссёра Али Хамраева 
«Где ты, моя Зульфия?». 

Фильм считается народной узбекской комедией. Он рассказывает историю молодого человека, который полюбил девушку с телеэкрана.

С уважением и любовью,
Ваши #КомбинатПитанияМГУ и #СтуденческийСоюзМГУ 
#КПМГУ AZIZ DO'STLAR! (Дорогие друзья!)
Мы рады представить Вам меню на день Узбекской культуры! 
В 1 столовой сектора Б ГЗ 
24 ДЕКАБРЯ
вы увидите:

Салат «Гакка»
Салат из редьки «Сай»
Салат из граната и лука

I БЛЮДА:
Суп "Шурпа"
Лапша с фрикадельками

II БЛЮДА:
Баранина в собственном соку
Плов по-узбекски
Котлета «Узбекистан»
Люля-кебаб
Баранина с горохом 
Манты

НАПИТКИ:
Щербет из вишни
Щербет из клубники
Катык
Чай зеленый
Чай с черным перцем

Приходите!

С уважением и любовью,
Ваши #КомбинатПитанияМГУ и #СтуденческийСоюзМГУ 
#КПМГУ Дорогие друзья! 
Совсем скоро 24 ДЕКАБРЯ!
ДЕНЬ УЗБЕКСКОЙ КУЛЬТУРЫ В МГУ!

Программа дня:
1) 11.30 - 15.30 - УЗБЕКСКАЯ КУХНЯ В СТОЛОВОЙ №1 (ГЗ, ЦОКОЛЬНЫЙ ЭТАЖ СЕКТОРА Б, КОМБИНАТ ПИТАНИЯ МГУ) 

2) 19:00 - 22:00
ПРОСМОТР ФИЛЬМА "ГДЕ ТЫ, МОЯ ЗУЛЬФИЯ"
В КАБИНЕТЕ СТУДЕНЧЕСКОГО СОЮЗА МГУ (ГЗ, 10 ЭТАЖ, 1021)

День обещает быть очень вкусным и полезным😉

С уважением и любовью,
Ваши #КомбинатПитанияМГУ и #СтуденческийСоюзМГУ

#КПМГУ 